有冇人真係失業成年？

武漢肺炎都一年快一個月...
如果失業的你本身做邊行？旅遊？美容？健身？航空？

你2020年2月開始失業咩?

半失業

元宵都就黎
搵到工未呀

樓豬我睇你平時開d post 你應該有工番緊?

我4月個時失業三個月
之後好彩搵到野做
依家呢份過咗試用期

我19年開始失到20
岩岩好一年

冇左幾十萬仲要燒錢您仲咁開心？

冇 舊公司太閪
裸辭完日日打機不知幾開心
打工搵幾多錢都搵唔返呢種退休生活

咁點生存呀？認真問

果時日日係屋企
洗費都唔多
水電租食飯加埋都係7千左右

失業2年

職業兒子定炒股收租

運動開始失業到上年9月
失左一年三個月
初初半年係自己簡澤 後尾武肺一爆 市開始差 每一波大爆發既時候就幾個月連見工電話都無收過
但都大條道理係屋企hea 因為連屋企人都知個市差
其實hea jor 9個月 就開始覺悶 已經想番工 劇呀 戲呀yt都已經睇曬 要過日晨就只有訓教 訓訓下會俾屋企人鬧醒

現實大把，未必係連登講出黎啫

我見你之前話裸辭勇氣十足
不過無返工真係會好悶
加油啦巴打睇下有冇工做住先

02/2020失業到而家

屋企人不停俾說話你聽？

依加番左工近半年喇

失業半年就開始有說話聽 再耐d直頭鬧

幾慘

跟單會唔會失業
好奇問下